追左甘耐原來佢有男朋友，點算？

如題

抵撚柒死囉 仲可以點姐

追佢男朋友

你勼邊個都冇人受㗎啦

照追，公平競爭姐

男未婚女未嫁

放棄囉
唔係你想點？

你都On9
放棄機會=0

甘你老母

哈哈

3p

咁咪好似你咁囉

佢呃你咁耐，你自己諗
就算佢唔係刻意，任你追佢都有問題啦

冇錯 俾你搶到返嚟你都會冇安全感 佢一樣可以背住你對第二個男仔咁樣

諗咁長遠做咩 我又唔係要娶佢做老婆 搶到就梗係搶 話哂都係一塊閪黎

有男朋友代表你對手只有一個

照搶

追咁耐先知
一係你真係冇腦
一係條女心哋唔好

你只係一隻兵咋
最多咪俾你做大將軍
坐正？ff下好啦

乖
學好打字先
大把女仔比你溝

做第二個陳同佳

你做過乜嘢追嘅行為先？
如果好明顯而條女刻意隱瞞
都知條女乜料啦下話？
就算之後同你一齊，
都難保佢再騎牛搵馬

點樣得返嚟就會點樣失去 自己諗啦